# This file is distributed under the same license as the django-cool package.
# 007gzs <007gzs@gmail.com>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: django-cool\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-24 18:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-03 10:34+0800\n"
"Last-Translator: 007gzs <007gzs@gmail.com>\n"
"Language-Team: 007gzs <007gzs@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\admin\admin.py:194
msgid "Page data has been updated, please modify and save again"
msgstr "页面数据已经更新，请修改后重新保存"

#: .\admin\admin.py:291 .\apps.py:97
msgid "[None]"
msgstr "[空]"

#: .\admin\admin.py:621
msgid "Related items"
msgstr "相关项"

#: .\admin\filters.py:211
#, python-format
msgid "Please select %(title)s"
msgstr "请选择%(title)s"

#: .\apps.py:67
msgid "Django Cool"
msgstr ""

#: .\templates\cool\views\api_description.html:5
#: .\templates\cool\views\api_doc.md:25
msgid "Request Param :"
msgstr "请求参数："

#: .\templates\cool\views\api_description.html:9
#: .\templates\cool\views\api_doc.md:27
msgid "Field name"
msgstr "参数"

#: .\templates\cool\views\api_description.html:10
#: .\templates\cool\views\api_doc.md:27
msgid "Label"
msgstr "名称"

#: .\templates\cool\views\api_description.html:11
#: .\templates\cool\views\api_doc.md:27
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: .\templates\cool\views\api_description.html:12
#: .\templates\cool\views\api_doc.md:27
msgid "Required"
msgstr "是否必填"

#: .\templates\cool\views\api_description.html:13
#: .\templates\cool\views\api_doc.md:27
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

#: .\templates\cool\views\api_description.html:14
#: .\templates\cool\views\api_doc.md:27
msgid "Help text"
msgstr "说明"

#: .\templates\cool\views\api_description.html:15
#: .\templates\cool\views\api_doc.md:27
msgid "Field info"
msgstr "扩展信息"

#: .\templates\cool\views\api_description.html:32
#: .\templates\cool\views\api_doc.md:33
msgid "Response Info :"
msgstr "返回格式："

#: .\templates\cool\views\api_doc.md:3 .\views\utils.py:423
msgid "Api Document"
msgstr "接口文档"

#: .\templates\cool\views\api_doc.md:5
msgid "Server Address"
msgstr "服务地址"

#: .\templates\cool\views\api_doc.md:9
msgid "Error Code List"
msgstr "错误码列表"

#: .\templates\cool\views\api_doc.md:11
msgid "Tag"
msgstr "标识"

#: .\templates\cool\views\api_doc.md:11
msgid "Code"
msgstr "编码"

#: .\templates\cool\views\api_doc.md:11
msgid "Desc"
msgstr "描述"

#: .\templates\cool\views\api_doc.md:17
msgid "Api List"
msgstr "接口列表"

#: .\templates\cool\views\api_doc.md:22
msgid "Request Api :"
msgstr "请求接口："

#: .\views\error_code.py:9
msgid "Success"
msgstr "返回成功"

#: .\views\error_code.py:11
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知错误"

#: .\views\error_code.py:12
msgid "System Error"
msgstr "系统错误"

#: .\views\error_code.py:14
msgid "Bad Parameter Error"
msgstr "参数错误"

#: .\views\error_code.py:15
msgid "Bad Format Error"
msgstr "格式错误"

#: .\views\error_code.py:16
msgid "Permission Error"
msgstr "权限错误"

#: .\views\fields.py:63
#, python-brace-format
msgid "Expected a list of items but got type \"{input_type}\"."
msgstr "期望为一个的列表，得到的类型是“{input_type}”。"

#: .\views\fields.py:64
#, python-brace-format
msgid "Expected a dictionary of items but got type \"{input_type}\"."
msgstr "期望为一个的字典，得到的类型是“{input_type}”。"

#: .\views\fields.py:65
msgid "This list may not be empty."
msgstr "该列表不能为空。"

#: .\views\mixins.py:35 .\views\mixins.py:55
msgid "Page number"
msgstr "页码"

#: .\views\mixins.py:37
#, python-format
msgid "Start with %(start)s"
msgstr "从 %(start)s 开始"

#: .\views\mixins.py:42 .\views\mixins.py:53
msgid "Page size"
msgstr "每页条数"

#: .\views\mixins.py:56
msgid "Total page"
msgstr "总页数"

#: .\views\mixins.py:57
msgid "Total data"
msgstr "数据总条数"

#: .\views\mixins.py:112
msgid "Search key"
msgstr "搜索关键字"

#: .\views\mixins.py:114
msgid "Order field"
msgstr "排序字段"

#: .\views\mixins.py:128
#, python-brace-format
msgid "{model_name} List"
msgstr "{model_name}列表"

#: .\views\mixins.py:192
#, python-brace-format
msgid "{fields} cannot be empty at the same time"
msgstr "{fields} 不能同时为空"

#: .\views\mixins.py:202
#, python-brace-format
msgid "{model_name} Info"
msgstr "{model_name}信息"

#: .\views\mixins.py:216 .\views\mixins.py:330
msgid "Got more than one result"
msgstr "结果多于一条"

#: .\views\mixins.py:245
#, python-brace-format
msgid "Add {model_name}"
msgstr "{model_name}添加"

#: .\views\mixins.py:290
#, python-brace-format
msgid "Edit {model_name}"
msgstr "{model_name}编辑"

#: .\views\mixins.py:328
msgid "Not found result"
msgstr "结果未找到"

#: .\views\mixins.py:360
#, python-brace-format
msgid "Delete {model_name}"
msgstr "{model_name}删除"

#: .\views\mixins.py:369
msgid "Primary keys"
msgstr "主键列表"

#: .\views\mixins.py:465
msgid ""
"If the parameter has a value, it is modified; if it has no value, it is added"
msgstr "传该值为修改，不传该值为新增"

#: .\views\mixins.py:481
msgid "not required when add"
msgstr "新增非必填"

#: .\views\mixins.py:481
msgid "required when add"
msgstr "新增必填"

#: .\views\mixins.py:483
msgid "not required when edit"
msgstr "修改非必填"

#: .\views\mixins.py:507
msgid "Primary key duplicate"
msgstr "主键重复"

#: .\views\mixins.py:512 .\views\mixins.py:516
msgid "Modification item not found"
msgstr "修改项未找到"

#: .\views\utils.py:121
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: .\views\utils.py:121
msgid "No"
msgstr "否"

#: .\views\utils.py:164
#, python-format
msgid "(%s %s default:%s,required:%s,%s %s)"
msgstr "(%s %s 默认值:%s,是否必填:%s,%s %s)"
